點解有人會揀白色皮座咁有勇氣

Tesla就話佢白色皮 但有coating 唔會咁易黑 但有人牛仔褲都係會甩色落去
咩原因俾勇氣令你揀白色皮座？隔幾耐做一次treatment？

利申黑色爛鳩皮 嚟緊想換做白色桶椅

白籠最靚最舒服
新車你唔洗擔心，未開始舊你已經換左車
就算唔換，白皮污糟你抺返就得，黑籠退色仲肉酸

有得你揀，你會因為女人都會變醜而一開始放棄90分要個50分嘅女？

你買完新車之後記住著條新牛仔褲坐入去

我無牛仔褲

我架f10 黑白龍皮 坐到黑哂
之後係連登有個洗車龍post,
約左個花打洗番 變番白 不過d皮傷左小小

你唔著咪得
唔通人地買部超跑，你叫人去offroad試下
買部七人車叫人落track咩

你無唔打緊，一係你永遠都唔好車人
我上架杏色籠，經驗之談啫

杏色都好j

洗咗幾錢？

好似都係幾百唔過千，
不過有心可以自己洗 比人洗好易洗傷
買皮洗皮既油番黎自己慢慢推就甩

你都啱
所以最好買雙門白籠就無得輸

白籠車難賣又賣要賣平D

保養得好其實白籠好好j
新m5白籠正撚到

有人=teslabjørn?

夜晚駕駛唔會反光反到on99咩

唔會嘅 夜晚揸過兩架白籠唔覺有咩問題

好人好者唔會買皮 十架冇九架爆哂

有咩淺色係好睇又易保養